msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Membership\n"
"POT-Creation-Date: 2014-08-28 21:10+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2014-09-09 02:05+0800\n"
"Last-Translator: Vincent <vincent@webmart.tw>\n"
"Language-Team: webmart.tw <service@webmart.tw>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_c;__ngettext:1,2;_n:1,2;_nc:1,2;"
"__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_x:1,2c;_nx:1,2,4c;_nx_noop:1,2,3c;_ex:1,2c;"
"esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n == 1 ? 0 : 1;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-"
"membership\n"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:124
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:126
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:434
msgid "Your settings have been saved."
msgstr "您的設置已儲存"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:440
msgid "Reverted to a previous value."
msgstr "恢復先前的值"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:443
msgid "must be numeric"
msgstr "必須是數字"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:444
msgid "must be either 0 or 1"
msgstr "必須為 0 或 1"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:445
msgid "is not allowed"
msgstr "不允許"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:446
msgid "is not a valid email address"
msgstr "不是一個有效的電子郵件地址"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:447
msgid "is not a valid URL"
msgstr "不是一個有效的 URL"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:448
msgid "is not a valid text string"
msgstr "不是有效的文字字符"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:454
msgid "Value of"
msgstr ""

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:541
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/details.php:22
msgid "name not set"
msgstr "名稱未設定"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:542
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/details.php:29
msgid "key not set"
msgstr "key 未設定"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:543
msgid "Membership product"
msgstr "會員商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:544
msgid "No plans match"
msgstr "沒有符合方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/woocommerce-membership.php:545
msgid "Select Some Plans"
msgstr "選擇一些方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/rpwcm-plugin-settings.inc.php:13
msgid "General"
msgstr "一般"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/product/simple-product-meta.php:16
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:83
msgid "Membership Plans"
msgstr "會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/product/variation-meta.php:16
msgid "Membership Plans:"
msgstr "會員方案 :"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/post/restrict-access.php:15
msgid "Restrict access to members only."
msgstr "限制哪些會員能訪問"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/members.php:19
msgid "Member Name"
msgstr "會員名稱"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/members.php:20
msgid "Email Address"
msgstr "電子郵件"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/members.php:21
msgid "Member Since"
msgstr "註冊時間"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/members.php:45
msgid "No members found."
msgstr "沒有找到會員"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/details.php:29
msgid "Key:"
msgstr ""

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/products.php:19
msgid "Product Name"
msgstr "商品名稱"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/products.php:20
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/products.php:21
msgid "Current Price"
msgstr "目前價格"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/products.php:48
msgid "No related products found."
msgstr "沒有找到相關商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/actions.php:25
msgid "Delete Permanently"
msgstr "永久刪除"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/actions.php:25
msgid "Move to Trash"
msgstr "移至回收桶"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/views/backend/plan/actions.php:29
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:84
msgid "Membership Plan"
msgstr "會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:85
msgid "Add Plan"
msgstr "添加方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:86
msgid "Add Membership Plan"
msgstr "加入會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:87
msgid "Edit Plan"
msgstr "編輯方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:88
msgid "New Membership Plan"
msgstr "新會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:89
msgid " Plans"
msgstr " 方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:90
msgid "View Membership Plan"
msgstr "檢視會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:91
msgid "Search Plans"
msgstr "搜尋方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:92
msgid "No Plans Found"
msgstr "沒有找到方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:93
msgid "No Plans Found In Trash"
msgstr "回收桶沒有找到方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:95
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:195
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:235
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:381
msgid "Membership"
msgstr "會員"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:101
msgid "WooCommerce Membership Plans"
msgstr "WooCommerce 會員方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:119
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:121
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:122
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:499
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:154
msgid "Enter plan name here"
msgstr "在這裡輸入方案名稱"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:194
msgid "Membership Plan Details"
msgstr "會員方案詳情"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:204
msgid "Related Products"
msgstr "相關商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:214
#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:501
msgid "Members"
msgstr "會員"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:224
msgid "Plan Actions"
msgstr "方案動作"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:441
msgid "All statuses"
msgstr "所有狀態"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:497
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:498
msgid "Key"
msgstr ""

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:500
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:836
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:839
msgid "disabled"
msgstr "已停用"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:855
msgid "Save Plan"
msgstr "儲存方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:864
msgid "Enable Plan"
msgstr "啟用方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:869
msgid "Disable Plan"
msgstr "停用方案"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:913
msgid "Simple Product"
msgstr "簡易商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-plan.class.php:941
msgid "Product Variation"
msgstr "變化商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-post.class.php:66
msgid "Restrict Access"
msgstr "限制訪問"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-post.class.php:406
msgid "Members-only"
msgstr ""

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-post.class.php:406
msgid "Members-Only Content"
msgstr ""

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-post.class.php:426
msgid "Access is restricted to members only"
msgstr "僅限會員訪問"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:196
msgid "This product grants access to one or more membership plans."
msgstr "這個商品允許一個或多個方案會員訪問"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:235
msgid "This variation grants access to one or more membership plans."
msgstr "勾選授予一個或多個會員訪問"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:381
msgid "Membership Product"
msgstr "會員商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:405
msgid "This product is a membership"
msgstr "這是會員商品"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-product.class.php:405
msgid "Contains at least one membership"
msgstr "至少包含一個會員"

#: /var/www/3.9.2/wp-content/plugins/woocommerce-membership/includes/classes/woocommerce-membership-order.class.php:189
msgid "My Memberships"
msgstr "我的會員資格"
